Twitter 明尼蘇達單嘢咪撚推

有圖自己睇，明顯有對家帶風向，自己執生

另加未 FC 嘅汁